試下學識將仇恨放係心入面

香港人好容易有阿Q精神既補償心理
黑警殺人非禮強姦濫暴
大家係會嬲 即時會係ig fb comment黑警死全家
再即刻參加街坊look屌狗等活動
但呢啲行為只會令你自我感覺良好
覺得自己做左野然後沾沾
咁樣對黑警係0殺傷力

今日開始試下將仇恨放入心底
唔洗日日屌 見到狗用正常態度
將仇恨壓係心底 由佢慢慢發大
如果大家都有呢種壓抑
好快就會有唔同既事發生

岩也 做實事要理智咁去思考
情緒只係推動去做既其中一個原因

放棄